連仔！可唔可以開多個行動台

其實有個好大嘅問題就係行動po好易沉

連仔可唔可以分2個台，一個行動，一個文宣or打飛機用。

咁樣d人會容易d知道有咩活動

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

721 831 101

6/10

去站務台問

7/10

8/10

9/10

10/10

其實有個活動台

有好多狗
有Ｄ直頭睇得出係

冇用，家下你地唔集中推
係咁開新post
開唔開多個台都係廢

要諗個方法解決呢個問題

唔好